再重申，唔好去北角，由班福建佬打空氣

講完，其他巴打都講得好清楚

打鬼咩，成撚日一堆左膠唔知邊到飛出嚟，打人都變被打

1

所以都廢事理佢哋，由班福建佬自high 係最好

Push

推

pushh

農曆七月

成日見到班差佬凌晨喺十字路口對住啲空氣大嗌唔好衝擊立即散去

估唔到而家班差佬要撈埋司徒法正嗰一行

直接叫啲警犬入去咬佢 再計時live直播啲狗遲到又包庇黑社會

今日4點北角會有鬼著黑衫搞事！

又推遲

打個閪

終於發現原來班大陸仔真係得把口
次次出征都未到站就畀人收曬皮

由佢地自己on99原地發癲曬太陽
黑社會日光日白當街大搖大擺
諗起都正

唔算遲㗎啦

流浮山班刀手行咗兩個禮拜都未到

所以你地想連左膠同和理非都反， 想一權獨大？

好很多福建佬打緊......飛機

再再再再重申
唔好再開POST叫人"唔好去北角"！
係咁叫人唔好去，同係咁叫你揾gay sp前check清楚有冇性病一樣！！

講到好似有人會去而你阻止緊佢哋咁
咪on9啦，根本由頭到尾都冇人去啊！

琴晚敗走左，今日打空氣黎囉尾彩？

點解你會肯定有福建幫會去，上次元朗蒼蠅都冇隻

BTW我覺得可能會發生北角恐襲，係咪要報定驚先

呢件事事實係北京做緊野,

有人(政府/支共)同福建幫講話有人會去北角搞事, 叫佢地去等人一黎就打
另外有識福建話既黑衣人帶風向話去北角警署救義士其實係想帶人去同福建幫開波, 就咁睇片都見福建幫人得個10幾20個, 打又唔識打根本係冇組織過既傻西, 支共咁做係想係香港激起族群仇恨.

另外有批荃灣打人既唔係福建人, 仲有批藍衫既唔知係咪福建人但同北角個班福建幫唔識既.

福建人一向貪生怕死又市儈,叫打叫殺呢D野一向nono, 冇可能可以吹大雞黎香港打人, 一來要幫打手比機票酒店食宿唔會想比, 如果支共出錢比大粒佬請人既話, 大粒佬一定會要收錢先, 現後一收到錢即刻笠水去外國, 或者求其搵人做下樣.

都係驚有人衝動得濟啫